原來尼個TVB藝人係暗黃！

賢賢齊上齊落

佢都算隱藏黃？ Ar u sure？